飛天南因工殉職，有無得葬入浩園？

再搵埋警察銀樂隊吹

掛喺yoho做展覽啦

可以咁樣結束佢傳奇一生都算係咁

有個有份量嘅人做招牌一定可以推高樓價